（肉撚酸）阿狗18至19年主場波衫上線啦

肉撚酸到呢，最岩打歐霸呢d垃圾盃

抄登是咪已經冇人識奧瑪

下體膿在滲

隻手就咩事

多仔個款喎！

隻袖痴線

會長

無左個icon冇人識

隻袖甩色咁

邊個黎

沒有雲加 著同唔著有咩分別

會長肯找咁多年既j數未

會長有苦自己知

打假點找

等19年4月1日再表心跡